恭喜北角義士成功打贏福建幫

👍

難度一星

北角鰂魚涌太古街坊食飽未，落樓有戲睇

點打贏左？趕走曬？

老老實實 叫巴打們小心回馬槍

易食指數 : *****

驚佢老母咩